攝影台已經淪為偽義仕扇動他人騷亂的平台

攝台太多狗粉痴線佬，大家要守護攝台